放過我啦 我唔想再發春夢啦。。。

呢排唔知係咪單身得太耐
一個禮拜可以發3至4次春夢
成日夢到啲有好感嘅對象（同學/同事/朋友/偶像/親戚）
喺夢入面撩嚟撩去 扑嚟扑去 摷嚟摷去 醒返乜柒都冇
現實我只係個咩去都冇嘅死毒撚咋
我唔想每日起身都要承受呢種空虛呀
我唔想再發春夢呀

小坂菜緒好撚柒。。。

起身洗底褲啦

發春夢勁正喎

次次發完會開心一日

戒av喇柒頭皮